如果男朋友係連登仔⋯⋯

生活會係點？

點樣先叫連登仔先？連登仔唔一定係讀撚

幾難搵到個唔係

但我希望我未來男朋友唔好上咁多連登

正宗連登仔應該附帶有仇女特質的

唔係嘅話平時有啲topic會唔明

pm我

都唔係嘅 識幾個fd都冇上開連登一樣溝通到

不了不了

30cm

樓主要求唔高 雙位數字就OK

瘋狂被抄post

唉 好嬲

30cm
日日勁滿足

依家d人好無創新精神

唔好嬲啦 你係好人嚟

港男平均11 cm

好啦 pmed

噉係點讀

如果男朋友係連登仔的話 佢可能會好似大爺咁話：你唔去做雞邊有錢養我？

text嗰陣瘋狂send連登sticker

tg:hugo19911

added

月入50k 不過鬧你係雞

我又唔係咁睇喎！我覺得連登仔讀過下書，仲有對社會時事有認識。最少我起碼都放假去行吓山放下狗玩下航拍。約下女出街